有冇人用網上行上唔到網？

屋企個網上行wifi死左

冇事 九龍區

有一下斷咗

無事